！！！Polyu non jupas!!!!!

明明係deadline 之前一日已經upload左最新既transcript 但今朝同朋友都收到email話我地冇upload
點解會咁！！！！？
有冇人試過！！
求救

我都係

你係咩科？？

你係咪都係正係upload係個一個格仔到？

我好似連嗰一格都冇upload到

錦我地係有做左個步驟架
冇可能話冇update 過

ISTL ??

加一

焦都係正係upload係個個格仔到？？！好似得個一格可以upload..

*你

Yup

咁應該system出現問題？
我fd都同我一樣正係upload係個格
但佢successful

咁你打算點做？...

幫推！！！

我都係呀！ISTL 明明已經upload咗成績表 submit 完之後就話save successfully 跟住今日個email 話我冇upload過

打電話去問

Send email laaaaaaaaaaaaa
今日打電話留message

琴晚已經send 咗email去問 睇到email嗰陣真係嚇親

你係咪都係IsTL!!!??

係呀屌。。。

我都係啊頂 我fd都係...

但重點5係得個一格仔upload 咩....
仲有其他地方upload咩..😭😭😭
應該真係system問題
以我所知 有其他同學仔都收到呢封email 但大家都係正係upload係呢一個格仔到

想問一下你send左去邊 一個email到？thanks

我同我個fd都收到呢封email
佢係點就唔知
但我就係upload咗去個格仔度
就算係同一頁下面嗰個都只係用嚟搞入學手續 入學前一日upload張相上去
所以除咗O嘴我都唔知可以比咩反應

brooky chan

就係佢upload transcript嗰個位
不過我都唔肯定啱唔啱
定或者要send比subject leader